依個時間仲上連登嘅一定係廢青

叫我？

扮工中

所以你咪係廢青

收緊三層樓租呀 無野做

我都想係個廢青

廢青邊有咁早起身

我岩岩起左

係

Sor

上緊堂，好撚悶

廢中老～

扮工撚

未到60歲，廢中都做唔成

睇etv～